喂老鼠你隻龍虎切唔撚掂喎

點成為威脅對方龍門既野獸牙

下 最有威脅係佢喎

含撚啦柒頭

幫你含

冇睇

龍虎切 勁撚到

普巴 摩迪 耶耶(老年版) 混合體

普巴身體質素 摩迪技術 耶耶workrate

好撚勁喎

不知幾勁

搏到關鍵角球

勁到

樓主衝出嚟柒

幾好
係有啲笨重
已經好過其他嗰幾條濕鳩

真心幾勁

龍虎切！
垃圾now講波佬全程讀錯佢個名
有眼不識泰山
聽到想打爆部電視